病到仆街 諗起一句說話

要好好照顧自己 因為無人會照顧你

Take care

#metoo